如果要搞地鐵不合作運動 一定要同出面班人溝通

萬一衝突，地鐵好緊要尤其是係物資同埋撤退方面，所以一定要plan好

Push